一名中大哲學系學生因違反國安法被捕

消息人士向《立場新聞》透露，一名中文大學學生被指違反國安法及非法集結，遭警方拘捕，涉及參與去年 11 月 19 日中大校內遊行。另一名消息人士確認，中大一名哲學系學生被捕。

...

警方消息指出，該名中大學生被指參與遊行期間，舉「光復香港、時代革命」、「香港__ __ 唯一出路」的旗幟以及叫口號。警員今日街上截停搜查期間，拘捕該名中大學生，目前他被扣留在沙田警署，案件由警方國安署跟進。

Source:

又拉

推

Push

香港獨立 唯一出路

比多啲人知

推呀

國安mon po狗我屌你老母啊

咁都拉到？

香港_ _
點樣犯法？

喺街截查

段狗你好嘢

民建聯變革香港

香港變革

鴨寮街廁所扑阿婆個女人
同北角推人出馬路個男人
就捉極都捉唔到

除非佢地有叫過口號

睇咗片嘛

街上截停搜查
跟尾狗扮乜撚

如果香港後面有2個underline可以俾人聯想到反中國
又或者會有煽動作用
咁香港呢個字好危險啦
不如改名啦
唔好再叫香港啦

push

China joe
China joe一上 就不停拉

又話兩黨共識
笑鳩死人

笑咗
垃場之前唔係好中意幫人改口號咩
做乜今次又完整出返光時口號

CLS

只影響少數人

民主黨/共產黨

咁樣鳩拉又走多幾百個中產

香港獨立唯一出路

屌又尻拉

舉個牌就危害到國家安全，仲廢個condom

P

紙紮國家 笑撚死人咩

721就拍膊頭 唔拉唔告就當無左回事

垃圾臭港 根本無得救 有得走一定要走

...

新聞引述學生講既野都要用_ _黎代替果兩個字

cls

唔係個標語真係咁

黑警死全家

民族自強
香港獨立

做乜事依家連新聞都似足大陸咁,
連佢實際講左啲咩都唔敢報出來

佢實際真係咁講

明顯唔係隨機查

屌你老味
香港獨立 唯一出路

叫句口號就分裂到 個政權一定係用豆腐做

警狗
段狗

移民撚：唔移民，抵死

自膠

光復香港
時代革命

香港獨立
唯一出路

又口號危害玻璃国？

說書客實坐監

Pish

我記得
當時熱狗屌送頭喎

唔洗再考究咩原因違反國安法，國安法實際係莫須有，用嚟任意拘捕監禁，凌駕人權自由法治

冇lu 全面蚛蟈化

當冇野入到 就萬能國安 約見左先

diu

光復時代
變革香港
民主建港

真係唯一出路

言論自？ 學術自由？

關注

香港獨立

屌你老母死黑警

手足

又邊個位裂左?

變革香港 穩定繁榮！

豆腐政權

wish

警員今日街上截停搜查期間

黑警死全家呀
屌你哋老母

乜料，係條街到捉

舉「光復香港、時代革命」、「香港__ __ 唯一出路」的旗幟以及叫口號。

獨立都唔出得街呀？

變革香港 唯一出路

乜撚都國安法

可以用哲學角度看待坐監

伏咗好耐

吊你

清算來了

屌你老母

蘇格拉底之死

仆街警狗

蟈安mon po狗快撚啲死

講到未上就冇拉咁

光復香港 時代革命

推呀...

哲學有偈傾玩完

點知佢地冇嗌？
應該捉佢地返去查左先

所以先叫白色政治

香港變革 唯一出路

係白色恐怖

仆街正苦
政治逼害

香港真係太危險了

追po啦，枝旗本身係寫「_ _」

推，文革呀！

荼毒青年罪

希望手足係外國 你犯左國安啦

Exactly

分兩條戰線，手足獄內抗戰
我地係外國聲援

認真呢幾年讀得八大既大學生走得既都應該走
港共係一撚定鳩拉

懲教狗黑狗律政狗死全家

畢業禮鐘意係學校周圍行打卡影相呃like都唔得

關事咩？不嬲都拉緊啦